話說...

我個fd無啦啦打過黎 我： 我個fd：
：喂？
：喂？
：係？
：做咩啊？
：咩做咩？

跟住佢就cut左我線
究竟佢想表達啲咩

係咪想提你起身屙夜尿咋，貼心既朋友

已經唔止一次係咁...應唔應該捉佢去睇醫生

gay...